點解我女神走樣走得咁勁？

1年前：

1年後：

啲雞一排唔整就會走樣

aggee